[入屋文宣］最少7次射催涙彈入屋 殘留量高出致敏量近300倍 化學工程師：唔建議住

明周依條片要廣傳同做文宣
唔出街唔去商場都有得食tg

唔好再話警暴唔關你事
得300幾views有冇搞錯！

仲有 其實明周片好高質

之前就有被捕手足爸爸感人訪問

Push

push

啲藍屍阿嬋仲未知死

推 淺藍一定會動搖

係

個租客話未完租約 ，剛搬入都想搬，最多賠$

唔知業主點諗？ 樓價大跌呀

啲infographic好好J

好啱做文宣
300倍阿屌你陳肇恥

化武嚟

推

TG係化武
TG係化武
TG係化武
TG係化武
TG係化武
TG係化武
TG係化武
TG係化武
TG係化武
TG係化武
TG係化武
TG係化武
TG係化武
TG係化武

想問民意輸咗未？

Youtube好撚多藍屍五毛

TG係化武TG係化武TG係化武TG係化武
TG係化武TG係化武TG係化武TG係化武
TG係化武TG係化武TG係化武TG係化武
TG係化武TG係化武TG係化武TG係化武
TG係化武TG係化武TG係化武TG係化武
TG係化武TG係化武TG係化武TG係化武
TG係化武TG係化武TG係化武TG係化武
TG係化武TG係化武TG係化武TG係化武

They are bad paid for it

重點係d黑警尻射

所以咪話警暴

push push push

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

人鏈係咪單獨宣傳好啲？

完全冇人知

癲

可唔可以索償先？講咁撚多野，人地既錯都要自己食返，你無撚野呀？如果咁都得，我帶隻狗去你門口柯屎都得啦，on 撚鳩

只話小額錢債
完全不合比例

而且健康嘅嘢$買唔返

呢個單位上埋外媒，我唔記得係邊間

業主唔知點諗

屌佢老母 咁樣射入民居仲要唔洗負責任 無途徑告班撚樣

所有部門配合佢哋止暴制亂
公僕變幹部

推！

射入屋直頭犯法啦，明顯係錯架啦，咬住政府唔放要求賠償

其實日日政府都犯法同明顯係錯喎

幫推

成事後一定要捉哂陳肇恥咁多個高官食下彈
放低一個豬嘴比佢地搶

要佢係室內食唔俾走

告鳩班黑警啦

同廢老講

屌到底佢有無出到黎
出咩名

點解咁好既片可以得幾百view

pish

Tui

唔會動搖，佢地冇腦的，藍:你地唔搞事就唔會射到入我地屋

唔好傻未射到佢哋自己間屋都唔會動搖

唔係個個都唔會動搖

動到一個多一個
唔贊成示威者，唔代表buy警隊

其實以後應該盡量去藍區開花
搞黃區真係搞緊自己後花園
反正去邊開花都有風險
最好搞大遊行盡量去商業區
同藍區藍店多既地方
如上水，九龍城，觀塘等等

posh

其實唔好叫警暴啦，而家係政府默許恐怖分子殺害市民

想推

和你貼 連儂廁

- 分享自 LIHKG 討論

推呀

【大學要人！9/1 前立即行動！】讀PhD去光復香港？讀咗MPhil光復學界先啦！

搵到了，係朝日新聞

bioharzard ...

好慘…

化武

問下律師有冇得索償啦，告班死黑警

咪就係
唉

慘過變凶宅

買定d大陸能量石反擊

你不如搬大亞灣落黎